一人一個香港中產最愛但又著得柒嘅品牌

Burberry
成班著到成個排骨人咁
唔知實以為佢地係饑民

一定係RL

土豪至愛

你認真？ 土豪會著？

一打接實。

Gucci

閣下有咩高見?

土豪都覺得cheap啦

價位唔高=唔鍾意? 暴發中產的確流行Ralph Lauren
大劉就話鍾情Hermes啫 但樓主講中產喎
利申: 30-150M資產當中產

啲港女咩到個袋cheap曬

U記，H&M

純文字討論

姐係本身個袋都cheap

Paul smith

3000萬-1億5千萬？？

MK

唔通30萬咩

柒牌男裝，越著越柒

+ Chanel 袋

連登仔用就high class

Uniqlo
係東京見過個架仔著得好型